希望各路巴絲打，救我

我家姐出難題比我 圖中件野 香港邊度有得食
救命呀

鴨脷洲

鴨脷洲邊度呀 ching

梳乎厘班戟

獸醫診所

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

油麻地

多謝你 救左我